其實而家民主派係垃圾會應該點不合作

唔夠人玩